移去英國(主要英格蘭), 唔撐英隊會唔會難融入社區

唔會附近水晶宮照撐皇馬

英國大把外幫移民, 歐洲人又多, 一打世界盃或歐洲盃大把人掛D不用國旗出窗。